[奶茶聯盟]泰國盟友準備十一去中國大使館賀佢老母

第一次開post 有錯麻煩屌得細力啲

有泰國手足開咗個anti one china嘅組織

準備係十一個日係中國大使館門前到搞個細protest
大家可唔可以比啲支持同鼓勵比個LIKE RT 同COMMENT 再FOLLOW埋佢哋埃豬

Twitter:

Ig:

跪求大家幫幫手推一推

推

2

3

4

5

6

7

8

9

多謝你

好人一生平安

Push
樓主連推五下就要搵人斷連
如果唔係只會當推一下

多謝你嘅提醒！！

賀佢老母

push.

比我上一次熱門

Push

多謝多謝

大家加油

Like加retwist咗

Thank you

賀其老母

多謝你幫我連推

奶茶聯盟

push

shit㩒咗不推文

pushpush

仲有4次機會推

借個位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

推呀

互讚互fo互推

好，咪走數，記得去呢個po留言呀

推奶茶

言出必行

一言為定

邊條契弟負皮

多謝人先

下次唔好咁晏開POST
好難上

多謝埋你

班夜鬼呢
多謝你嘅提醒

可能手指肥呢

瞓醒會唔會有奇蹟 見到個po上咗熱門

咁要推多兩下贖罪

推呀 佢諗住點賀？
犯法野係唔岩架
除非你高尚情操

再嚟奶茶

有冇其他國家既人會好似泰國人咁玩呢
或者全球登報

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

全世界賀國慶
自古以來都是中國的

泰國手足好滾動

咁我地都去泰國領事館多謝泰國手足得唔得

勁

多謝奶茶聯盟

起身推

我都好想見到

又係你多謝你呀

早晨呀

香港自己都要爭氣10月一賀佢老母

Milk tea alliance

奶茶聯盟賀佢老母計劃？

仆你個街
你班躝坦
搞到同志們又輸

ขอบคุณ

上水推

翻shift狗終於放飯

一齊加油

好主意

食乜先

Push push

Push push push

軍驚會唔會搞鳩佢地

然後香港人叫大家留力,唔好送頭

咩意思

推
奶茶聯盟

自己煮嘅狗飯

多謝

多謝你嘅連推

巴打自己煮

我都擔心有同佢哋提過 十分勇

窮L無得揀煮啲垃圾

巴打唔好咁講啦

多謝絲打

G持！賀佢老母，全國食草

你是好人

好句好句

幫你推多下

全球嘅手足一齊玩會好好睇

好人有好報

推到各國手足睇到

好人聽日出pool

樓主u too

泰國手足

多謝 第一次開po 感受到連登有愛

比啲火我

食返個Pad Thai賀賀佢

人手頂置

like and follow咗

其實香港人都好有愛架

很正的樣子

你是好人 多謝你

西貢食 黃藍唔知不過店員係泰國人 好有禮貌又唔貴

很感動

人手狂推

希望是黃色的

賀
佢
老
母

多謝你！！ 好有心機

多謝朱菌

人手推呀

1234567

推唔郁了

你就菌

年紀大字都唔識打

努力一推再推

泰國都做野

泰國鍾意rt 多過like

是日電台

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

是

華生！

感謝

thank you

又係你
好人有好報

一推再推

冚家推

佢地真係好有心
第時無論邊邊光復先
都要幫翻奶茶聯盟盟友

多謝ching

是佢哋真係好著緊唔可以辜負佢哋

賀佢老母！

燒尻佢使館！

今年又賀佢老母

RT呀

多謝你比機會我再推

泰國手足求關注

再有 10.1 行動消息漏出
據夢絲之前講過，佢見到多座大廈出現「中央人民共炒国 分裂國土71年」橫直幡後。

今次講在 lihkg 有大量 post，塞爆熱門，全部推 fb、ig 出 post 的打咭相，相中集大量完整無破爛玻璃樽，塞滿全港九大陸機構及大陸銀行分行門口及櫃員機，每張都 tag
#和你集樽
#襲中有理
#打咭無罪
#直至見番12名手足為止
還加tag挑戰幾個朋友

如果你認同，就開個你自己新 post 去推啦！就好似7.1推行動咁囉

又有負皮

多謝你呀好人絲打

我

再

奶茶奶茶

#milkteaAlliance

巴打你會唔會太好人
好人有好報 多謝你

推爆佢

推到2046

gogogogogo

香港冇得郁
全部靠外國架啦

盡力做

又係你絲打
人美心善

#milkteaalliance

Pish

有丁算唔算絲打

樓豬開唔開tvb任post

Push 國際線有咁大力打咁大力

男的也好

我見已經有巴打已經有開？如果真係需要ge話 我去研究下
我都係跟fb page做任務

pish

不會懷孕

早上一推

推arrr

ขอบคุณนะ

We are not alone

Thanks!!!!

愛你 有jer絲

不了

不會懷孕不好嗎

放工推 食飯推 沖涼推 搭車推

好人有好執

成日都見到你會唔會太有心

屌樓主你個名即係撈唔撈呀

Yes or no

有冇人諗過移民去泰國？🇹🇭🇹🇭🇹🇭

一定有 不過泰國自己都有政治問題

jerjer絲仲唔瞓

做緊twitter任

國際師jerjer絲做完快D瞓

哭𠹌咗

仲有一日

你哋嘅推係我收到最好嘅中秋節禮物

jerjer絲食咗月餅未

多謝樓主嘅堅持
中秋節快樂呀

係我多謝你地先真

未

聽日出完街食

希望食到

聽日一齊翻尼呢到食